Q:CÃ¡c cÃ´ gÃ¡i láº¥y Ä‘Ã³ lÃ m gÆ°Æ¡ng nhÃ©. KhÃ´ng pháº£i chá»‰ cÃ¡c cÃ´ má»›i mang láº¡i háº¡nh phÃºc cho chÃºng tÃ´i Ä‘Ã¢u. NgoÃ i kia cÃ²n ráº¥t nhiá»u Ä‘Ã n Ã´ng tá»‘t ğŸ˜Œ Con trai chÃºng tÃ´i cÅ©ng cÃ³ quyá»n Ä‘Æ°á»£c háº¡nh phÃºc mÃ  ğŸ˜Œ I'm Gay :)))))
A:E coÌ Ä‘Ã´Ì€ng yÌ laÌ€m baÌ‰o mÃ¢Ìƒu cuÌ‰a a khÃ´ng? =)
Q:MÃ y yÃªu luÃ´n con bÃ© ngÆ°á»i yÃªu xinh Ä‘áº¹p, thá»¥c ná»¯ cá»§a tháº±ng H*** Ä‘i. Náº¿u chÃºng nÃ³ tháº³ng sáº½ lao ra giá»¯ ny, cÃ²n khÃ´ng thÃ¬ hÃ£y chÃºc phÃºc cho 2 Ã´ng áº¥y. Biáº¿t Ä‘Ã¢u mÃ y cÅ©ng tÃ¬m tháº¥y hp cá»§a Ä‘á»i mÃ¬nh bÃªn ny tháº±ng H***
A:
Q:=))) vote chia tay Ä‘á»ƒ khá»i thÃ nh kiáº¿p bÃ¡nh bÃ¨o Ä‘áº§y tang thÆ°Æ¡ng :)))
A:Vá»«a pháº£i thÃ´i máº¹ áº¡
Q:NgÃ¢n Ä‘á»©a viáº¿t cfs nÃ y bá»‹ dá»Ÿ :)))) M chiá»u t cÃ²n hÆ¡n cáº£ ny chiá»u Ä‘Ã¢y nÃ y :))))
A:Sáº¯p sá»­a sáº½ cÃ³ tháº±ng nÃ o Ä‘Ã³ viáº¿t cfs tÆ°Æ¡ng tá»± phÃ n nÃ n vá» chÃºng mÃ¬nh :)))))
Q:NgoÃ i tÃ­nh báº¡n ra thÃ¬ cÃ²n TÃŒNH Äá»’NG CHÃ...sÃºng bÃªn sÃºng,má»“m káº¿ bÃªn má»“m =)))
A:ÄÃªm reÌt chung chÄƒn...thaÌ€nh abcxyz =)))
Q:LÃª Linh Khi ná»¯ chÃ­nh ngÃ´n tÃ¬nh dáº§n phÃ¡t hiá»‡n mÃ¬nh chá»‰ lÃ  ná»¯ phá»¥ Ä‘am má»¹ nÃ y m ğŸ˜¦
A:Chá»‰ trÃ¡ch thuyá»n Ä‘Æ°a Ä‘áº©y cho hai Ã´ng Ä‘Ã³ Ä‘áº¿n vá»›i nhau thÃ´i. Lá»­a gáº§n rÆ¡m lÃ¢u ngÃ y cÅ©ng bÃ©n Ã­ mÃ  . Bá»Ÿi tháº¿ , chá»n ny khÃ³ láº¯m chá»© pháº£i k Ä‘Ã¢u . M nhá»‰ ? :)))
Q:CÃ³ khi nÃ o cháº³ng may t thÃ­ch báº¡n m. VÃ  chuyá»‡n nÃ y xáº£y ra khÃ´ng ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ . ná»¯ phá»¥ Ä‘am má»¹ Immortal Phoenix
A:Ä‘km sá»£ j. t thÃ­ch Äƒn thá»‹t gÃ¡i vÃ  t tháº³ng
Q:Tháº¯ng Tun Ä‘áº¥y cÃ³ ny váº«n Ä‘ bá» báº¡n, sau cÅ©ng  chá»‰ mong b tháº¿ thÃ´i
A:Æ n giá»i. Tá»± há»i "Bao giá» má»›i cÃ³ ny Ä‘á»ƒ cÃ²n bá» báº¡n bÃ¨ nÃ o"
Q:Nháº­t Duy Nháº­t Quang t tag Ä‘Ã¢y vá»›i hy vá»ng #aiÄ‘Ã³ sáº½ tháº¥y
A:Máº¥y cÃ´ hay suy nghÄ© thÃ¡i hoÃ¡ láº¯m, em nhá»‰ Nháº­t Duy
Q:Vá» xem thÆ°á»£ng áº©n Ä‘i báº¡n
A:Cf nÃ o cÅ©ng tháº¥y cmt dáº¡o ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚
Q:VÃ¢nn Háº¡ tháº¿ giá»›i nÃ y Ä‘Ã¡ng sá»£ hÆ¡n t tÆ°á»Ÿng :))
A:T vs m cÅ©ng cháº£ khÃ¡c :)) les cmnr
Q:Nguyá»…n ÄÃ¬nh Hiáº¿u tau thá» lÃ  nhÃ¢n váº­t H*** lÃ  hiáº¿u luÃ´n ğŸ¤£ğŸ¤£
A:nhÃ¬n t ri mÃ  m cá»¥ng nghá»‹ rá»©a Ä‘Æ°á»£c.tÃ i Ä‘Ã²
Q:PhÆ°Æ¡ng Nhi m viáº¿t stt nÃ y hÃ£ ..
A:T lÃ  ai trong cÃ¢u chuyá»‡n trÃªn haha
Q:Báº¡n CÆ°á»ng may t vs mi chÆ°a Ä‘áº¿n má»©c Ä‘á»™ nÃ y
A:tháº¿ nÃ y thÃ¬ báº¿ch quÃ¡
Q:Phá»¥ng Kim sai sai ta :))))
A:Chá»i Æ¡i, nÃ y lÃ  tá»™i ban ná»¯ tháº­t, máº·c dÃ¹ t thÃ­ch Ä‘am má»¹ nhÆ°ng k pháº£i t thÃ­ch cÃ¡c báº¡n ná»¯ bá»‹ tá»•n thuÆ¡ng
Q:Má»›i cong cÃ³ má»™t tÃ½ thÃ´i, cÃ²n chá»¯a Ä‘Æ°á»£cğŸ˜…
A:chua chac mot khi da cog r k bao gjo thang
Q:VÅ© Thiá»‡n Ä‘á»ƒ kiáº¿m em ny thá»¥c ná»¯ ná»¯a lÃ  giá»‘ng cfs máº¹ rá»“i :v
A:Há»“ Thá»‹ Nháº­t Lá»‡ cháº¿t cha :v
Q:Má»¹ t Ä‘ang Ä‘á»c gÃ¬ tháº¿
A:t nghÄ© nÃªn Ä‘á»ƒ 2 anh Ä‘áº¿n vs nhau vÃ  báº¡n nÃ y Ä‘áº¿n vs ny anh H váº¹n cáº£ Ä‘Ã´i Ä‘Æ°á»ng
Q:So HongHong Pháº¡m Huy Háº¡nhHuy Ä‘Ã£ ko thá»ƒ cá»©u vÃ£n dc r
A:Æ¡i bÃ¬nh thÆ°á»ng mÃ , tá»¥i con trai nhÆ° tháº¿ suá»‘t
Q:anh Äáº·ng Minh HoÃ ng, cÃ¢u chuyá»‡n cá»§a a Ã  :v
A:ğŸ˜‚ğŸ˜‚ğŸ˜‚ ko pháº£i a Ä‘Ã¢u e. A lÃ m gÃ¬ Ä‘c tk H***mua cho cÃ¡i gÃ¬ Ä‘Ã¢u :v
Q:Tráº§n Quang Sinh Lam Tuyen Ngoc Nguyen cÅ©ng hay mua trÃ  sá»¯a uá»‘ng chung Ä‘á»“ mÃ  nhá»‰ ğŸ™‚
A:LÃ  sao?
Q:KhÃ¡nh Linh Diá»‡u Huyá»n Nguyá»…n Thá»‹ Má»¹ Háº£o báº» cong thÃ nh tháº³ng nha xá»‹ em ğŸ˜†ğŸ˜†ğŸ˜†
A:MÃ¬nh sáº½ yÃªu nÃ³ chÃ¢n thÃ nh rá»“i báº» tháº³ng ra =)))
Q:Chiaki Murakimi Pháº¡m Ngá»c KhÃ¡nh Trung Ngoc u know what I mean ??? =))
A:Chá»‹ VÃ¢n xem láº¡i mÃ¬nh Ä‘i nhÃ© ğŸ™‚
Q:Maria PhÆ°Æ¡ng cáº©n tháº­n nhÃ©
A:Vá»¹ Triá»u sao giÆ¡Ì€ m?
Q:Äá»«ng váº­y nhÃ© ToÃ n Kháº¯c
A:Pk v thÃ¬ liá»‡u
Q:Tráº§n ThÃ¹y LiÃªn Haha Ä‘á»c Ä‘i b
A:Haha yÃªu quÃ¡ r
